有無新界西區人岩岩感受到好震

岩岩感受到係咁搖

旺角有同樣感覺

天水圍好震

牛頭角都震

係咪講豬澳冧左

長洲都係

粉嶺都feel到

香港都地震

元朗好震

有

西環都feel到

頭先西鐵都係咁搖
我仲以為係架車問題

港島都有

台灣震過黎

台灣變天即有異像

天怒人怨
下達神罰呀!!!

電腦大爆炸喇柒頭皮

元朗冇乜 好似有少少

核爆？